做咩今日美股8點幾都未有盤前？？

壞撚咗？

我有喎

紅日放假啊

+1

你個account 爆左，盡快補倉先有得睇

今日人地紅日

吓 真咩..

On9仔 香港放假關美國咩事

炒美股邊日紅日都唔知

傻散

今日休市呀ive仔

有咩解決方法

鬼佬傳統放初四啊

假膠?

美國假期都唔知好打極有限

美股今日全線停止交易

Washington生日啊

今日要紀念華盛頓

依家立即拎現金去金鐘支牛總部排隊入錢

條友死咗幾耐呀 仲生日

啲鬼佬喺唐人街逗緊利是

你舊廢物都仲有生日啦，人哋點會冇

屌 華人假期鬼佬學咩人偷懶

美國年初三 過緊赤口不開門

明知假膠都仲繼續

你up乜嘢 比喻都未識就返庇護工場啦

你都輸撚哂睇黎做咩

你個野壞左啊

我呢啲叫坐貨

你個手機應該有d問題，check check 佢

大麻炒成點

Trade緊啦

溶斷左

50000 (+58.9%)

應該你壞左

股災
停3日市

人地年初一都開市返工
初四俾人休息下啦

全線停牌？
仆街 美股呃錢呀

玩美期

全線跌停

我地買果d升緊wo
樓主咁放心唔睇住？

因為美國股市跟隨香港股市年初四放假

。。。真心？

冇咪冇囉 唔撚識等開盤㗎

新年唔係全人類都放假咩？

下
你trade唔到咩

初4紅日喎

熔斷暫停交易呀嘛

拜登過中國新年

我有得交易
樓主你用牛牛？

口水鼻涕流晒出黎

酒啊

On9仔

There Are Bubbles But Cash Is Not The Place To Be

值得一讀

年初四呀

關美國咩事

華盛頓 你識唔識

假膠 block

熔斷左

唔好呀 好痛

笑死我，諗到有個人on99 5:00等左3粒鐘開盤

你輸爆左咪比你冷靜下囉

熔斷 走呀

今日我生日,所以美市停一日

樓豬炒大麻師

有你老母！

美國總統日！

仆街三日都冇市睇，好撚辛苦

美爆喇

美國今日年初四呀

on9 傻散

幾時有trump trump生日假期

屌你老母呀😅

股災呀走呀

熔斷

今日又唔比買賣GME

你個嘢壞撚咗啊

初四咁既樣，仲邊有心機開盤

President’s Day呀

做咩？

我都有喎，樓主可以試下del app再download過

今日美國年初一

真心膠柒左扮假膠
正傻閪成碌柒咁

情人節翌日要停市回血

大麻炒成點呀屌你老母

IVE仔 = on9

而家d ive仔
股票app都唔識用學人買股票

你Search下2月第3個星期一係咩日子？

亡左國

鬼佬唔洗拜年？

屌你老母呀傻仔🤣

本身都唔知咩事
屌 原來我wifi壞左

叫你咪用支那架啦

咁你佛誕唔好放假

搵幾多？

中國假期, 美國省都有

係呀China joe當選，放假跟中國

多過你啦！

呢兩個月見啲人賺到咁爽 咪諗住落場執下錢
一開始本100k (零用錢+學費）
兩個月前買tsla 高位買咗係咁跌 頂唔住就放咗
點知而家
之後中間一路都有trede...都係起起跌跌 輸多過贏
直到呢排玩gme 以為錢真係咁易賺
350蚊嗰陣孖爆買盡咗 結果跌到咁
而家唔知點算好..嚟緊個sem冇錢交學費
銀行得返千零蚊 好唔開心...

死窮鬼毒撚 用二手飛機杯

鬼佬邊有我地中國人咁勤力呀 一見我地有得連放幾日就唔低得又要學我地 但又手腳慢 咪放年初四LO

亞美利堅省放新年

美版國父誕辰紀念日

On 9 IVE 仔

乜依家弱智都識炒股

次次放假 都開呢個po ive仔係咪咁無新意 下下用舊橋黎博人關注

多謝樓主帶嚟歡樂

因為橋唔怕舊
總會你呢啲On9仔上釣

佢地先勤力呀
夜晚通住宵都要炒

夜晚搞事日頭訓教 鬼佬個個都廢青黎

點醒你仲咁撚串on9仔，智障唔炒股其他人又點贏錢

要你入all in gme 先可以解鎖

好多人輸錢唔係冇原因

你個腦壞左 GME 升左幾千倍啦

美國年初三赤口開咩市
開咗個市一片紅
reddit仔又鬧晒交
開嚟做乜

咁得閒嚟搵的
唔洗用雷姆飛機杯打飛機咩

本事12月24、25、26記得返工

唔好拎補價

IVE仔啲社會垃圾學咩人炒股 書都未撚讀得掂做黑驚啱撚晒